阿積士,飛燕諾,燕豪芬

以前荷甲唔係都幾出名既咩,阿積士仲係咩球星工廠,而家廢到

屌佢老母

az

岩岩個期阿積士成班波都係天才級

PSV 就第一代豪門球會( 直屬荷蘭皇家飛利浦電子集團 )

垃圾
特別打歐戰

依幾年差左好多